老豆老母生咗個IQ100嘅我

多謝你地，非常感恩！